分手半年，仲好掛住前度

佢係中立撚，又渣，但唔知點解每次一諗起佢個心就好痛，仲好掛住佢，我知男人老狗唔應該咁嬌情，但我已經盡力

下個更可愛

分得未夠耐啫